[冇圖]咁樣著係唔係覺得自己好型好fashion?

冇圖

行山look正常啊
第一都幾好睇無乜嘢
最尾嗰張唔知想點

張張都難頂
睇到呢啲o靚妹 著到咁 以為自己好前衛

男人嚟？

但係運動look嗰張又好似平左d

推

其實有咩問題？除左第1張佢既身型carry 唔到，outfit 冇咩問題。 似係樓主毒得滯，未見過世面，一定要女仔著及膝長裙/t shirt 牛仔褲wor.

有咩問題？